[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5241)

我

win

slow

Fast

0:1

0-1

大家好

主cup 未

火車頭刷角未

角大24

俄假下半冇角

仲有冇第二句

屌你仲係8？

俄仔刷多兩粒

半8全8再現！

喜伯年！

登地聯 0-1 喜百年

3點有冇人讓球閪維爾串薩克達

可以2.5b未

想

我屌你老木

喜伯年糕

用1001 祝賀 0:1

俄假下半場冇C
紅埋 有未

戰神卡

第二場驚左半一想要客

唔撚係9.5b都死？

喜百年

頂住收錢得唔得

震撚緊

屌你黑到半6全8 半8全8

火車頭上

刷未呀屌

goalllllll

有無下一場手足串埋西維爾

半８全８真係俄超先做到

尋晚感受到半一盤嘅威力

上盤日

比10c嚟啦

角大俾狗買

allin咗角大
屌佢老母

俄假又係攪笑
38分鐘隻第8角冰撚到宜家
完全離撚晒譜，尻射省中出底線又無，落底出波閘到出底線又無！

有無狼隊手足

我今日生日 乞下先

霸氣盃
重心
狼隊 晉
9.5 S
薩克達 晉
9.5 B

半8 gel gel gel

又乞

King sir話狼隊 咁allin西維

穩陣

我都生日

。。。

紅咗個冇計..

閪維爾杯

我２場角大添啦

真

巴素利坐和望贏啦，薩克達上場打到最尾先連入3球

歐霸盃正路落力踢 好少假
allin左閪迷耳盤

精選心水

俄超半2全2

派未

大佬西維爾盃點買中國狼啊

派我ok?

下半場0c

歐霸近排全主

呢注事前黎唔派啦

+半8全8

又話休息

火車頭識入未 對面紅兩個

King 哥
魯賓卡山 紅牌 +1 又中

屌你老母死俄佬
又係下半場冇角

喂比2c唔過分吖俄佬

除左曼聯

我都生日 買一注收皮

巴打旺到

建議小注喜伯年ng
好少可上半冇入球 而下半得一粒

咁又啱

唔係今日

啱啱打完機好悶上嚟睇大家贏幾多

1:1大家和和氣氣得唔得

喜百入多粒定定驚ok?
頭先俄假練左80分鐘心

俄仔刷

一隊上場對唔知乜鳩隊先贏一粒
一隊上場贏羅馬兩球
自己諗

俄佬唔開大 玩完

飛機？

尾水 狼個場肯定又係2.05 1.8

半8全8

喜伯年入球大跳樓區

咁邊隊好

咪又垃圾lol班frd成日話10個5v5
比人捉晒路仲有咩好玩

我問棵樹咩

咁撚癲

俄狗我屌你老母比多2球啦

聽講1:1

呢場唔計

見到開始有啲討厭

今日細波細角日confirmed

火車頭識入未

贏夠先啦等你派

角先岩 打錯

On9 all in 咗9.5b 仲未有on9

9ccccc

俄仔屌多兩隻角喇

-1c !!!!

巴素利會打破

睇死10角撚我

Cls 要主隊刷c真係on99

10ccccccccccccccccc
羅巴

9.5b gel

10c

俄超１０Ｃ

全中

喜伯年贏到盤再全推落薩克達

角大只需10秒鐘

有 買左-1 重心追數

你老尾蘇超垃圾聯賽
刷都唔刷

-1c

多謝龍門送c All in 9.5b收錢
仲差一半就追到呢幾日數

補埋蘇超飛就準備睇歐霸
俄仔刷刷

1:1？

10

喜封咩

中派

孖個角收工

佢今次會贏錢

比多c 咪撚

有

Lm

lm

on99 半8我都要震 垃圾火車
終於10c

9.5b終於開到

蘇超仲有一粒

me

心

我生日

痴線以為半8冰三十分鐘又全8
點知10秒鐘搞掂

比多3c

123

Lm齊中

RC 1.5B

紅牌1:1

以為半8全8 嬲到係咁打自己大髀

炸

不了 閪維！

登地 準備 入波

馬會開喜伯年即場黎撚狗，喜伯年前兩場大，呢場就細

有無奇蹟4c

認真 上年歐霸就係 西維爾杯 呢幾隻系字就個撚個沖去買 結果16強比人收皮 真係血的教訓

返工用嚟消磨時間

喜伯年10分鐘頂撚埋佢

登地追和得唔得

喜白年比多一粒

登地追和未

狼陣容的確強於西

今年隊閪維勁好多

但係好fit wo

喜偕年落飛又贏

西維爾角大9.5bok?

勁共比多c
喜白年入一粒

9c -2

仲有一粒

登地叻仔 繼續刷

喜伯年頂撚埋佢

追和未

蘋果會唔會又中？

差啲11

角大拿出左

登地咁都抽唔中龍

都係閪維爾0.5/1半大+薩克達上盤算

狼都唔差啦 同埋對rugby 佬有愛

蘋果好撚勁喎 以後跟佢買算

蘇超d角俾狗賭 一停可以停好耐 一刷就3連4連

上盤gel?

獌聯

Gel

奇蹟2c

而家幾多

喜伯年

出咩

.........即係冇啦

Ruben Neves 停賽

有無圖

有冇歐霸水

咁好啦
btw 對咗
生日仔可能有運

戒賭啦

今日澳假2:2中 今場1:1叫糊

主ng

0:2 5 1 100

唔

有最強右翼夠了

你乜？

Me

俾多C先俄假

0:1 ft

1:1 must

通常咁講都會出事

蘇超9角假希望

中

蘋果result 有圖嗎

慘.....-2C

頂撚住個雞頭 喜伯年

喜伯年入一球
11c勁共

我冇買後悔

西維爾盃

刷埋去未

記得西維爾果場係0:2

支持下ng

兩邊刷多隻角 快啦

我都記得佢西維係貼0:2 但想睇埋佢薩克貼乜

１０ＣＣＣＣＣ！！！

蘇超食角食到傻

隨時一個 2連 3連開角大

21

俾多角

生日都冇運可以跳樓死

奇蹟1c

俾多隻啦 dklm

我今日睇過架 搵左三個post都無

冇我淨係記得依兩場

俾多C

喜伯救乜撚角

喜伯年頂住

蘋果條飛
過關 波膽
4X5 星期二 10 奧蘭多城 (主) 對 波特蘭伐木者 (客)
2:0 @ 12.00
星期二 7 薩克達 (主) 對 巴素利 (客)
2:1 @ 7.25
星期二 6 狼隊 (主) 對 西維爾 (客)
0:2 @ 8.75
星期二 4 登地聯 (主) 對 喜伯年 (客)
1:1 @ 6.00 $10

火車真係10c完 撚狗到

屌一角超人

出現了

屌

門神10c cashed

✅✅✅✅✅

咪撚神10 屌你老母

薩克達佢貼2比1

11C!

喜伯年完場未？震緊

派？

11c

Rip

真？

屌，食左

喜伯年頂住呀屌

終於11

屌以為蘇超11c

屌你老母蘇超1蚊都未贏過

屌你走水當贏cls波

1gel就出事架啦

11未呀屌

震到勁徑聯咁了

我都以為

神10戇撚鳩

冇輸就得

生日快樂

俄超有冇奇蹟2C

仲有兩分鐘

見秒goal無入9大 我係on9

有睇波就知唔洗震 主隊龍都未中過冇睇就抵你震啦

終於乞到了 好感動

俾多屍啦屌

巴素利

冇睇都唔使震

想睇樓上gel出事

1.5大慘到。。。。。

喜伯咪控住個波比登地聯落底刷角啦

Gel出事未

中風賠率

狼隊 守和 12m 分勝負
薩克達 正路主勝

2x1 try try

好 我無咁震了

買上定下好

真 係到鳩推鳩放波入禁區
下下頂哂

上盤收錢

唱首生日歌先啦

最後機會

FT 0-1 10c

廢撚到豬閪咁呢啲垃圾聯賽真係要戒

屌你10角撚狗

屌你咩滿心期待你報假

買5000巴打追到數了

好想買西維爾 但首大船大到呢

頭先 貼喜串火車果位巴打
我呢場買狼大波

2000。2串1果位

魯芬2.5細係天台落緊返黎

蘇超瘋狂救角

2.5s 2x1輕鬆

唔刨波 見有人大注就跟買又中左真係爽

on9 ball

仲有兩分鐘 買咩追數

屌 西閪2:1 派100 要講生日快樂

巴

好 即買

生日快樂啦

派我年年都同你講

礦工

西 半全場 和主

喜伯

喜伯年全推薩克達主勝

莫斯科火車頭 -1✅
西維爾 0/-0.5

扮乜 墨城果場rc完 和都有7倍

無可能無補飛囉

和客先真

想買殺克9.5但yerin要

兩場9.5b 簡簡單單

生日快樂 年年有今日 歲歲有今朝

救左起碼5-6角

依場有伏

生日快樂🎂

爆肌佬擦晒油 點守

咁驚乜都唔好賭

買唔撚切巴素利 咁撚快做咩

屌你又派唔切

齊上 茜克！

同路

半一上盤...

睇盤師？薩克達起碼高一班波

Ok allin

買唔切

1-0

傻撚左 秒goal

薩克 1111111

派未 你預左輸

糕

極速1-0

快 同船

1:0

成日輸

一場波都冇買 舒服

下？ 屌你呀

秒左

Dllm呀 洗唔洗咁快1:0

咁快

真係無...呃你把撚

Fall guy沉迷咗

西維爾穿到盤10 1 100

屌掛住覆頭先條仆街買㩒緊主勝就入咗

好好玩同fd推嚟推去

好彩

Come

秒goal又秒c

呢下角球戰術靚

刷撚爆佢 唔好咁多野

自己挽又正同fd挽又on99扯住班友

支持

開到派5個$100

巴賠率1.6幾真係買唔落手

我了

ok

狼仔打柒西維

薩 2cc

我生日 分旺氣比你

狼 1 角未

買唔切主勝想死

Happy birthday壽星仔

馬會每朝結算係幾點到幾點

祝中

好 比埋條命你

穩陣了

狼隊個場買左9.5b係咪要驗腦

叫爆啦

閪維好似西西地

西維唔撚對路啵

應該會中晒

主唔妹一定有

嚇鬼阿

未必 睇西維都幾鍾意用兩邊

薩 333333

你又要幾多c

西win x 薩-1

一路順風

快半大

屌黑單話9.5穩我跟10大

狼大波plz

追到數派你

屌初盤10.5b

歐霸杯之王半場比粒先？

巴打有愛

想買8.5S 但好驚RUGBY 佬

西gg

下 12m....

屌閪維條友戇鳩

狼12m

我10.5b

狼仔跑得好快

唔中入你數

西維

屌 戶口比人凍結左cls

CLS 驚左佢 一講就發功

gg啦 要跳樓

ruby佬好撚勁

屌你老母閪維

未射

狼跑得快撚到

咁樣踢9佢 第一日踢波？

焗攻就刷角吧

12m

馬泰奧利勁到

變角

miss

Miss左

救

射到咁

無人追到rugby 佬 送12 碼

龍門好波！

狼Miss

on9 咁樣12M 比佢爆埋啦都唔一定入到咁撚快..

西維爾杯

有運 西維go

救到+補踢飛機

咁都唔變角 食屎

狼12m!

555

薩 5xcccc

好波！！！！

屌你老母呢場假波黎

比返rugby佬射啦

要入西fg了

Missed啦 柒頭 返北韓啦

56k

我有運 閪維上

垃圾占美利斯

閪維刷角未

Raul居然會miss 12m
雖然買咗西維爾 但好鐘意呢條友

你IE?

好球 西維2

12m唔入！對家...！

12m miss西維會秒goall

Miss咗

Miss

祝羊

閪維今日咁慢
其實係咪羅馬廢咋

咁搶口

主隊入完好撚妹7號獨食到仆街

屌 咁on9 delay得咁多既人 第一次見
個個話miss 佢先睇到12 碼

咁都有得miss 嗌定半大24都得

應該買左主勝

可能踢慣歐冠唔太熟悉啫

狼隊鐵血防守

真係好獨分出黎就有啦d波

想跟king哥學嘢

狠隊㩒屌

買左角 叻唔切

56k 體諒下

12M唔入_ _入

意甲廢

yes

咪又等輸

一攞波就合埋眼衝 痴撚線足球

西維有c未？

狼0.5/1 半大慘被逼害

你就等針到血肉模糊

西維爾肯刷未

一嚟咒人輸 咁撚惡

Sad lol

未

仆街 查奧爾仲要搽油喺手 等人拉唔到佢

我西會入 信念

5c vs 0c

西死都唔出波 邊有C
角大24

雖然唔入 但rugby 真係好撚勁

真定假

借問邊個惡先

6c

狼1.5b派錢？

搽左幾場啦

係

瑞士仔追和ok？

好似係煞科對車個場開始

又話薩克達主勝好鬼？你買咗乜

嘩 叫人返北韓 叫惡？
叻唔切都叫惡？ 你3 歲細路？

希望我西快入

狼隊上場俾google隊㩒屌
但今場閪維爾俾狼㩒屌

得啦 你岩你岩

屌 買咗西維爾啊
狼隊快手換撚走個Traore得唔得
好撚勁啊屌

祝中 派我

你睇你個56k啦

巴素轉頭就會入返

下次唔好嗌咁遠 話返火神山算啦

Dllm 閪維

入多粒半大啦仆街

叫人去亞博又唔係幾好 唔想team kill雲巴

2:0

薩克達goalllll

Rugby佬一跑我隻腳就震了

我都係講下唧
我明知射失
咁認真做乜
得喇我錯得未
唔想無謂係度嘈埋啲無謂野

輕鬆執錢 2-0

20

勁

西維場波好喜伯年

礦工好勁

屌你老母買唔切薩克主勝惨過輸

勁派？

多謝狗會咁快封盤

大波-2
角球-5

你知唔知主不嬲都係好勁

薩克達頂住 西維爾快入

巴素利後衛後腳清波on9

狼西快大波

西快

狼西刷角未

個波應該唔中龍不過OWN GOAL

2x1 大波 想跳

個龍出迎好大問題 個波咁既勢都判斷出...
不過唔出白衫咁既企位都係入硬

Kaykk:

週二 二❌復仇記
1.狼隊
2.巴素利

7.5b 上啦

西維爾杯踢成點

馬會真係先知黎
即角都比佢開到場0c 好似一早知另一個角球無限大咁

狼隊半大24

山區廢

西快手入一粒 咪再妹妹下

薩個場 蘋果波膽2-1

停c間

追第三球？

仲未開波下半場先睇

薩NG 有機會

巴素利輸緊都唔落力迫搶抵能死

一早知 角大既就唔比你賭 因為9成人都係買角大

過1.8再入

薩仔好球

買左大波

有冇人統計過冇即場嘅有幾成開角大

下一隊入球（第三球）：巴素利
入球球員：沙基利

第一個引走個戰術set得幾靚 有做功課

薩-1x西w

7.5幾吸引

又話西維2有刷角閘

咪停上場俄仔我有後遺症

屌啦星 即場角大 3點鐘捱夜睇波仲要比人撚

串咗兩場
佢出埋孖寶半全蛋

狼隊狂救角 訓得

真係好撚快............

識玩

認真買巴素利嗰啲睇盤師真係要驗下腦薩克達歐聯降落黎高巴素利幾班波都買巴素利

西維好廢 單刀唔入

Traore

中咗 聽日買十份蘋果派街坊

7c

西甲英超妹波代表 踢到乜撚野都0

等binc

屌你老母睇到嬲 兩邊下下cut大位
有角球有foul撚左 成隊西維爾快撚啲空難啦屌你老母

巴素利都成日踢歐冠

以前

西維開始上力

狼無角 點部署

30分鐘無角 係咪要入角大

龍都唔中

等緊5.5 冇買初盤

俾個半9我 我想訓

買好多巴素利？

2.5b就買

6.5都唔敢入

去瞓啦

踢左半個鐘已經足水1.5

Skip好過 西波一場

2x1半大 想嘔

準備3-0 執錢喇喂

有得單刀 姐係勁啦

上場俄超之後怕撚咗gel角

咁半10

比13分鐘我 搞一搞先

1.5b 2.01

唉 ...0角

買左？

2000

說好的西維爾盃？

西維搞乜撚呀

巴素利都8 狼仲0 緊

西維爾*下一球@2.00
應該好快收錢

出面再落飛

西1111111

唔等多陣

6.5b 足水

西終於1

閪維夠膽半場 0c

Sor 原來足水

連角唔該

買唔到暫停投注

半場-2

西

閪維7.5b有冇？

蒲sir點睇西維爾盤

岩岩訓醒又嚟怒屌角球

屌薩克達遲一分鐘入波我都買到主勝依家贏變冇得贏

西 回到仆街

冇睇數據

買左都唔覺會有

去訓啦 聽日贏錢派我

蘇素條仆街快撚啲死啦 下下落撚到底都要cup返大位

西好撚危

西0-0咁撚顛

邊有咁講 可能你買就輸呢

逆足狗

未追到數 琴晚重傷-25k

得啦 叻啦

買左西維半大係咪要去驗腦

西半客求求你

閪迷真係屌唔入....
狼好撚硬真係

係咪以前AC米蘭嗰個球王

咁我幫你叫到 追到為止

一場8c一場1c

係個件廢柴

冰封角球牙仆街

屌你老味 狼隊個場仲悶過烏克蘭波

有一排好撚勁

正花 頂

岩岩喜伯都係下半先入

薩 9 .....

幫我含安慰我ok?

正花

我串乜撚呢？....

烏克蘭好刺激喎 巴素個龍係咁比人射

望下右上角先

個名咁撚7 邊有人同佢撞名丫

88 all

半場8大goal無10角我戒賭

admin del po唔該

你自己有買唔係咩

戒賭了

0721

西維入未

大家唔好推

戒賭未

薩克中楣

有全名

撞我牙

Lee Lok Sze

拿臨貼bam 圖先啦

薩克達真係痴撚線

叫我？

個ac有冇咁傷痛呀

漏得幾靚

我-1c

申請連登仔幫你戒賭都唔係咁

你最近還好嗎？ 尚愛看垃圾澳假嗎？

牙花受咗咩打擊

分啲角球黎啦屌

個戶口值錢

721831 你點開的

絲

叫我絲絲

Gelgelgel

老屎忽

Teddy又中

識個fd都係叫lee lok sze 不過女仔黎

挽留

支持礦工championship 半大上盤角大

相認

其實狼隊打8個後衛可以點入佢波

唔中 要你幫我含

原來正花係真絲？

西維有未

應該冇男仔會咁改名掛

老閪

爆咗就算啦大家冇咁羊

究極撳屌
但唔入

點姐 想cow我出聲

其實大家有冇買孖寶

仆街 唔通真係

Yo yoyo

07210831 個no好難唔記得啦

9.5 b cashed

麻麻地姐 冇咩有威脅埋門
狼隊縮哂後等反擊

閪維猜猜猜但都唔識攻

笑聲笑聲
滿載溫馨

721 831

唔知啦我就未見過男仔叫lok sze

1c

做愛ok?

2 啦 半2 全13 丫笨

終於2c

馬會唔開薩克達即場角真係有原因

好舒服

10c唔貪心 得唔得

狼西大波 求求你

想追你

lok sze你係咪我識嗰個lok sze

又真係中到正一正正花最黃

和波咁老套？

上面尊重少少啦

閪迷波膽01 有落飛走勢

Pululu幾勁

做咩

我識果個lok sze 冇波架喎...

求派

半2全11得唔得

個no靚到 送比我得唔得

0721 0831

蘋果心水
半場
狼0-0
蕯2-0
中

721唔見人 831打死人

真定假 係咁問人地圖都無圖

07210831好撚正..

屌你老母狼12m miss 又死半大。。

推快啲啦

真呀

黑警死全家

狼大波3球 串 礦工上盤全格 20 2 100

驚咩啊 叫樓主置頂

賣比你。

LM

.

狼買咗9.5s 係咪可以安心訓覺
聽朝美職再見

下....

都唔知踢乜撚野，2閘企旁邊又唔傳，又要cut入中路，又入唔撚到，比閘尻斬刷角啦仆街
閪師傅，中路唔係咁易入架

都想睇你可以推到幾多

下半場閪維會爆角

```````

屌你仲係度

已知波po有兩個真絲

1.上星期自貼求水定唔知求咩果個絲打（唔記得邊個po）
2.正花

推介嗰個名家 喺蘋果個擂台連勝咗兩個月

幾時派我

1 有無相

1. 圖?

悶前幾晚都睇波依家點訓得著

想試下派錢 閪維爾入波得唔得

狼隊踢成點？

得！

係咪無人睇好狼晉級？

希望有12碼賭

想cow波post絲點部署

小妹呢

蘋果心水孖寶會唔會中

正花咁假你都信

加油

銀行結餘

仲有好多絲

咁睇波唔賭又係難d...
唔係某一隊fans 既話真係要賭少少先好睇

勁撚到

得

屌依家唔敢出街食

個名點呃人

個個都問蘋果圖
係咪冇人有買？

Wahhh diuuu

死蠢

以後跟蘋果買算了

唔係講笑 已經tip中澳假2:2

唔知屋企人放邊 頭先又開波 諗住有人影下 我

聽日繼續買 A1有野睇

酒好飲

識電腦就知果個位可以任改
我改1億上去都得 個名叫李嘉誠又得 id123456得左

好啦
齊羊

識玩可以用個no. check 到個姓

報好睇

做咩封左？

完場落街買報紙了

太多人買西維爾 馬會驚比人打爆

西維係就好呀 取消

左度又度 原來買份蘋果搞撚掂

唔洗擔心 佢訓左係我隔離 轉頭執多劑

想call g冇學返冇女掂

點解唔係爐出 想跟

?

開翻

要比錢先睇到

Yerin狼隊主勝 客了

波台手足幾時咁撚戇鳩 信有真絲陪你賭球

下 黑單做左賣料狗？

呢排羊咁多

啱啱payme佢200 俾咗呢場我

狼秒goal plz

夠膽就試吓

巴-1c

閪維爾 please

閪維落大飛

我狼晉級gogogo

老閪下半場醒神喇

我交左一年會費但佢唔出水比我

驚狼反擊

老西下半場醒神喇唔該

閪維=尋晚曼劇本

3-0爽手 趕住收錢

4cccc

爆角

繼續刷

薩克達仲地獄禁屌緊?

11c goallllll

閪快入

西繼續刷角plz

西入未？

勁中！

你贏咁多口